【順手牽羊】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Now there are players fighting every minute for the logo and the fans 🙌🏽💪🏽 #WeAreTheArsenal Wembley time 😍♥️♥️

雲加

welcome aubamayyeung

呢個topic good

各位 我岩岩係德國做完體檢
轉頭5點鐘機飛倫敦

63m

羊到邊

咩source

2:43
果時山狗已經意見多多 指揮官

真？

羊同水貨同級

買羊留基 , 聯賽70mins+同歐霸比哂基佬

真，pires morgan條賤種真係弱資

使俾面阿狗

今日會唔會有羊

足總無追究？

我岩岩係德國做完體檢
轉頭5點鐘機飛倫敦

垃圾

而家就係有羊冇基 有基冇羊

勁過禾囝雞碎咁多咋嗎 咁都好意思拎黎同牙傾比

追咩究，世三係插都再前啲先插啦，我覺得依下佢應該唔係插水嘅，可能冇氣啫

屌女屌到腳軟

next topic: molamola

曼城唔係咁痴線牙?
又洗多100M?

見到地外有雀屎，想學撚羊

阿po d人乜都嫌

美斯c朗:老
尼馬:唔做配合=山狗
大巴拿:夠靚仔又好波 但要成億幾 不了
巴爾:不了 黎吸傷

2禾b同黑b: 唔洗錢？ 正

真係不得不說
拖草啲topic真係好正
反觀牙milk 嗰啲

其實我哋係被動嘅一方 多狗搵唔到replacement(阿衣)就唔會放 轟搵唔到replacement(基)都唔會放阿衣 所以我哋係要先放基佬 才會有美羊

辣殺會然開辣殺topic 好正常

痴線竟然有人為左J基佬而唔要羊
係咪爭得多前四爭到傻撚左

Gaso果d最正

真

又到星期二喇

十年後為左2禾b可以唔要其他世界級tim

講真放基佬我真係寧願買隻一線翼

20 mins left

G持禾基手足

以前我同家嫂會用詩詞做topic
當時家嫂d topic 好正

放左基佬仲要隻翼做乜.....
斬俾水貨？

羊咪可以踢山狗個位前面水貨，
大家都迷基，但為佢好又好為阿狗又好，time to go

咁不如基佬借俾多
如果基佬咁想有得踢

家嫂而家喺邊？

舊登

基佬質素有限大家有眼見啦
講有價好賣應該賣佢先

你翼得斬波一個功能咩 你山禾走哂想搵多個人搵闊d踢都難啊

廟街賣唱

hkgolden
之前睇到不甘都係到

三點幾四點都未做嘢 英國人

MK 個口合唔埋

開心到

基想留係倫敦，老婆唔想去德國

唔分開覆喇黎黎去去果啲 point
1. 羊同拿差唔多踢法 / 質素 - laca hold ball type, aubameyang pacey, good movement and reaction in the box
2. 得個快字/敗家/德甲垃圾/唔啱踢 -
3. 太貴 - 睇下 shearer 講咩
3. 冇基佬冇 plan B 冇制空力贏唔到下遊 - 大把球隊冇呢類前鋒, 為左 plan B 放棄 plan A plan B 咁勁就唔係 plan B la
4. 賣去同市死敵 - 佢要留 london, 你一係強留佢之後佢冇世界盃大家唔開心。同埋最後可能都係去多呢
5. 雲加垃圾 - i agree, 不過今次真係唔關佢事

£35m我都贊成佢賣走既

只要有replacement就得

有冇得簽走定然後31日告別戰

拿子哄基沙文嚟牙

屌放基唔係問題，亦都唔係重點

放羊踢翼其實我覺得浪費左佢入球能力

幾時買防中

Yes, 又話佢最叻走位搶點，咁理應踢最前

傷咗

踢當半翼半鋒山狗咁踢咪得，
再唔係踢442，人黎左就有辦法架啦，
問題係冇人嘛清

講真真係黑碧先

睇到呢條片好感慨 估唔到半季已經走左幾件 最有可能走埋基佬

雲加會轉踢442先算

Yes 之前喺多佢一開始踢翼唔係好掂

黑碧鬼有人要咩

佢唯一高汁既意大利po都爛尾收場

賣埋夠唔夠英撚呀

黑碧放比鏝拎英撚quota 啦
下年鏝就唔夠英人

艾力士射門都好過佢啦

紐狗恨前鋒都冇問過黑 B

佢最撚成功就係踢442，齊腳既佢會唔踢？

岩
但無人要

踢442 你又無防中又無紀律，老野轉返4後衛又實係451

所以先話考慮返現實條件我係prefer買隻翼

Shearer on Aubameyang: “I’m pretty surprised he’s picking Arsenal because they aren’t in the CL. But if they were to have Mkhitaryan & to get Aubameyang with his goals, then it would be a decent transfer window for Arsenal.”

Alan Shearer on Aubameyang: “I am [surprised other teams aren’t in for him] when you look at his goalscoring record & the fee being £40m - £50m, which in today's transfer market is relatively cheap for a guy with his goalscoring record.”

咪即低汁囉

發覺禾子山狗一走
d手足就開始針對大麻b同黑碧

冇韋拉冇 silva

艾華頓都勁過佢啦

442最重要唔係兩個前，係中場中間果兩個

唔係屌邊個

呢個真

總要有人做下把位

奪命雙b

其實佢個 442 似 4 個中場多啲

可能3421，前面Mk燒羊，水貨後備同打歐霸

大麻B就不嬲都比人屌開

比你提一提又系時候推下po

咁咪水貨踢左翼，mk右翼
都係個句，人黎到就有得變，總之而家得水貨一個夠料踢正選正前就係唔撚掂

有沙卡 有韋舒亞

爆到迪高仆係到真係好好丁 上年如果有佢+ 希堅奴

我覺得似 433 drop 水貨
之後 drop 燒如果唔續約

BREAKING: #AFC are not willing to sell Oli Giroud to #CFC according to the Guardian.

奧巴馬其實有冇踢其他位

雙b唔是人牙

沙加牛奶，唔得咪再轉，呢幾場打得唔差，
又想講沙加廢？
咁係咪乜都唔變就會自動前4/英超？

係時候要打壓下拿卡

東方on9姐，以為自己仲係勁旅，推高條防線黎踢

433嘅話一係睇雙契組合，一係睇義和碑

認真討論緊唔好拎堆廢物同我講

你估阿狗前場好多人咩

伊禾比躝啦屌

基本上防中位就係雲加最垃圾之處

不如講埋街場d呀伯啦

家陣都幾多 不過暑假後就無哂人

手都無舉 又無投訴有咩好追究

清，唔洗扯火住，我既意思係Xhaka + 太子既話中場中個防守力好薄弱，其實真係需要埃及仔/以前既99lin係後面掃波

中場中間既3個走唔甩

Ed Aarons‏
@ed_aarons

West Ham the latest club to show an interest in signing Olivier Giroud. Arsenal not keen to sell France striker to Chelsea #afc #whufc #cfc
好波

如果擺位應似42211
羊最前，laca輔鋒
後燒+mk

羊
拿 燒 mk
沙 奶
夢 梅 k6 比

拿 羊
燒 沙 奶 mk
夢 梅 k6 比

其實差唔多 只係4231拿上前燒拉邊

The Arsenal shirt numbers that are available for Pierre-Emerick Aubameyang, as £58m move nears

無錯
同利雲加梅拿一樣

咁都ok，係驚中場守唔到

————aubameyang————
———ozil mkhitaryan————
——3 of xhaka elneny wilshere ramsey——
Monreal k6 mustafi bellerin
——————cech——————

似係咁
Europa 換 lacazette

全部廢物黎，無謂拎黎同羊比

都真係走左幾撚多

喊左

決賽入左wembley睇 基傳藍入嗰球真係high到

估唔到下年無左半隊

拿卡無得上
不了

Aubameyang wears the No. 17 for Dortmund...
... but that's taken by Alex Iwobi at Arsena

咁咪即係有人就有得變囉

一定守唔到，燒同mk，奶同沙加

以後左邊罰球邊個射？

有多個防中嘅話442真係叫最好，依家嘅99lin就算啦

變左燒+mk左右捱邊攻中，左右都有核心無咁易守死

燒/Mk斬?

食屎啦想搶球王波衫 唔買了

不甘 記得佢可以同三角謝雲奴嘈捉十版 仲要三日唔埋兩日就嘈

mola mola

咁咪埃及仔夾藍/牛，沙加打後備囉，
阿狗個個都玻璃做，諗下唔夠人點算好過啦

場場大波

唔記得佢係外戰王定內戰王

呢個陣用xhaka +blue c會好d

我唔反對買羊賣基，只不過阿狗個陣仲有排執

不甘門口狗，次次唔夠我嘈到半夜我訓左就上黎攞彩話我唔敢覆佢

個阿區靜到仆街

岩啊，咁即係羊一定有用啦

咁羊果單都收皮了

未必既....你前場勁左相對防守黎講壓力會細d

買羊前場一定升到至少同利既level

liverpool

多個人一定有得變
問題又返返去個教練到.......

應該唔會嘅，多毛毛應該唔止一個選擇，同埋轟依家照借都唔奇

係咪一定體檢完 影哂相先官宣
係可能今日趕唔切了

What Jurgen Klopp said about Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan's Dortmund partnership in 2013

一定有用架，睇下老野識唔識用

不過買到先算啦 阿狗險簽都唔係第一次

成個舊登都靜到仆街啦

踢法問題者，高位迫搶一破就到中堅.....

冇official都唔會丁

Ozil同mk其實撞撞地位

訓先啦

wenger ho ball

除非藍斯肯打返佢12/13下半季搭阿迪達果隻防守
否則都係凶多吉少

我地陣地鳩猜
沙卡奶上埋去就得返對中堅

阿狗踢高位防守冇問題，阿狗條防線速度唔差

阿狗真係好少唔洗望就傳到位比隊友

沙藍唔夾架
一定要沙奶埃咁出

有無勁嘅中堅揀呀

轟連迪斯高都簽唔到，西女人係廢定權鬥

我覺得mola組合創造力應該唔錯....
未必要xhaka上埋去

不敗同0708囉⋯⋯
你睇下宜家隊鏝d傳波⋯⋯

細梅有時都上埋前

sleep, 明天再傾

是唔是今晚官宣

險簽=幾年都無R聯了

沙卡打單防中死撚硬
又會出現佢唔跟人入禁區既例子

Mk + 羊有加成
雲膠可能為臭燒走而鋪路

啞妹望到定都傳左比對家

羅馬想衝唔想放，好似還價50m

我有家嫂psn 同佢挽過fifa

死都簽左先啦
燒走唔走主動權唔係我地度
出300k之後唔續都冇計
籌旗轟落leon bailey / malcom囉

如果叫佢逗後+hold post都應該可以，仲細有得教

唔係
係軌只為迪清高開一年／一年半約

唔想再交學費

好多講法唔知信邊個好

簽到人未呀仆街

簽返黎踢1年

低死啦當年唔借丹巴巴亞比我地
雖然有借白粉佬

咁咪出埃及仔再慢慢比佢講，如果只要前4下季應該輕鬆點，
痢狗個勢下季d人應該就殘

出奇地mane個態差到⋯⋯
can下季又走
入keita打btb都唔夠創造力

高普條廢鳩
人地羅渣士 一隻SO9 都英超第二
依家 洗左2億都係隊閪波

傷完，高普體系好難短時間pick up返
基達係覆蓋率好高既黑腸，創造力未必夠

75m CB

沙奶埃
埃其實係半個中堅

禾地啞仔都完勝

佢地閘位同龍最大問題

利記輸呢兩場100分踢成點

好心賣撚走米仔

隱形

個問題係對閘，屌你老母我都睇到燥，呢d叫職業球員？
落黎睇波咋下話？

個摩蘭奴踢闡仲上過韋老母

阿有間諜好少少

佢地問題係防中 唔回防 龍鳩足咁多年 除左連拿金手套個年
同沙加一撚樣
不過踢強隊全部都好撚精神

純防中😥

有冇手足知又傳既呢個邊位嚟

唔知點解睇返條片有d唔捨得山狗

講到美羊咁好 多仔點解肯放嘅!?

Anthony Modeste would be interested in joining Borussia Dortmund to replace Pierre-Emerick Aubameyang, according to the striker's agent.

The 29-year-old's agent, Patrick Mendy, suggested he would be happy to link up with former Cologne boss Peter Stoger at Signal Iduna Park.

“Dortmund are a big club and naturally they're interesting for Tony," Mendy told Sport Bild.

"It is no secret he feels comfortable in Germany and in the Bundesliga. We will listen to everything and then we'll see what happens until Wednesday [when the transfer window closes]."

因為羊好想走，逼多狗放人

成日覺得雲加換mk返黎某程度上係對ozil續約打定輸數

講到迪施高好廢咁 佢對羅馬都幾重要

Done deal ?

摩納狗清訓
宜家踢緊緬恩斯
法國u21 captain

又話今日鵰登 12點都過佐
死鬼佬做野咁慢

Mk 有好強後上入攝同埋門能力，但缺少奧燒俾波果種獨到，

兩個係唔同類型!

搵iwobi頂臭燒

如果簽唔到羊 會俾人鞭幾耐屍

過之而無不及

慣左 做完體檢都可以簽唔到 有咩冇可能

但係有傳過佢來咩 咁突然傳

我覺得唔算撞
傳球當然奧燒睇得通啲同準啲
但mk比ozil應該盤扭能力高啲,射門能力高啲

ic

冇追開德甲
咩事件令羊意興闌珊要離開呢?

非洲狗要錢

正選前面九成係咁排
羊奧燒mk
Laca
其實進攻影響唔大 中場cool波能力強 laca 同羊搵位 回防拿卡都ok 唔知隻羊點 同埋反而mk 個位未必穩 要睇左落場表現先 始終而家iwobi做到野同上緊

Bryan Swanson‏Verified account
@skysports_bryan

Reminder: Transfer window in Germany closes at 5pm/UK on Wednesday, six hours before window closes in England. Tighter deadline for them to sign players! #SSN

屌你老母

險簽硬

咁我藍都得la

估唔到多仔咁疊水都比唔起

星期四美羊正式比阿仙奴一鑊“喬”起

應該唔關錢 早兩季都想走
夏天又話去中超
佢唔知搞乜就真

麻煩友黎

認同 我都覺得雲加會放奧巴美揚喺邊線

猁wfc

其實上面個4個正選
理論上上到場可以任擺位都得

買左先算啦

最高效一定放最前衝擊人地防線

屌 伏伏地

奧燒一定打正中之外，三個亂走啦

Giroud (Player wants to stay in London. Arsenal not keen to sell to Chelsea, West Ham now front runner)

德甲人工低都係原因呱

借比你可以，賣就不了

sauce?

最後去咗西咸就好笑了

牙羊快點

就算奧燒都唔一定打正中攻中
佢都可以兩邊拎波
甚至打假九(後面有多個攻中)都得

According to the Guardian, West Ham are keeping an eye on Olivier Giroud's situation.

我知 我覺得雲加會咁排姐

好想睇比比鳥同羊你眼望我眼

水貨唔識入波就移後少少啦

斬呀.gif

美羊

ho 7

當年摩狗唔借BABA 比YAYA
依家咪撚借豬腦

干地真係迷雲會主席

Manchester City could be set to battle Real Madrid for the signature of Neymar, according to reports. (Source: MEN)

唔借BA

到最後羊唔黎
我基照賣

Done ✅

最正路結果

有冇咁L多錢呀

Arsenal are not interested in selling Olivier Giroud to Chelsea, although West Ham are now showing interest in the striker. [@ed_aarons] #afc

迷雲又贏一仗

講到psg好似無錢咁

仲有10分鐘就官宣

較左鬧鐘倒數

Done 機了

邊度話一點?

車狗j左豬腦成日都射唔出

我地有手足係阿仙奴實習 有第一手消息

除褲了

wow 實習d咩?
好勁咁wo

準備除褲

留基買羊

我地阿po 連奧馬馬羊都有上啦
問番佢本人咪仲好

影相未

仲未
等緊化妝

如果奧巴咁好彩黎倒
又咁好彩俾阿仙奴攞到英超/歐賽冠軍
可唔可以整個蝙蝠俠頭既美羊銅像係球場外面

carroll to chelsea 四角轉會

未黎就幫人含曬撚嘔心到

..

早啲訓啦手足 整都整左雲加先啦 唔...啵

唔會拎到英超/歐聯

歐賽姐,未必係歐聯

攞到先算

認真而家未必簽到羊
多仔搵唔到替身唔會放

後日deadline...

牙衣去緊

deal done

巴舒亞伊/莫迪斯堤應該好大機會

唔L係掛

好凍，唔J喇，聽日先算

拿拿官宣啦 無時間

轟唔會放啦 我地講明唔賣基佬

轟要玩野會卡死我地

爭體檢

官網done deal 左

米希達恩

屌你老母

我心諗仲化緊妝去影相點會咁快官宣

多仔買唔到replacement 係咪就gg ？

IG

上年件 mahrez

Read carefully! As we've been saying the deal for Pierre-Emerick Aubameyang to move to Arsenal is subject to Dortmund bringing in a replacement.

Their list of targets is understood to be headed by Chelsea's Michy Batshuayi. Yesterday, Chelsea boss Antonio Conte indicated he would be happy for the Belgian international to stay.

Skysport

唔係下

凍到jer都甩

可能唔牙衣replace呢

除左on9都唔知講咩好

Arsenal Horse

Start getting ready @Stuart_PhotoAFC

😱😱😱

睇下佢買唔買到其他人 得番一日

雖然攝影師呢個係好丁
但多仔真係仲未買到人

借個黑b比多仔頂住先啦

屌你地老母
點解無人信我
我岩岩都話化緊妝

依加準備去影相啦

多響賣人方面比阿更無骨氣，都唔知驚乜

比拜撚左咁多年

當年簽沙皇個種感覺都係搵唔番

得喇...
幽默感呢家野真係......

未官宣都要驚牙

送個akpom比佢地

得reus 不過人地土生土長多仔人

官宣今日應該唔會有，阿羊流感發高燒

當年大雪幾戲劇性

簽左

邊位手足等唔到官宣，好認左佢

借黑B養B俾你，由得你慢慢輪流replace

送埋akpom wilock

咪又係去左加柏先

IWOBI 比多拎去洗啦

德撚化好呀
徳甲水貨率低過法甲意假先

浪子回頭牙清

其實德乙都好多好野

咁 hummels 都浪子回頭

屌駁5到

@premierleague 'Big Six' net spend, summer 2014 window to present (prior to Aubameyang / Laporte):

@ManCity £436.7m
@ManUtd £376.1m
@Arsenal £125.7m
@ChelseaFC £89.9m
@LFC £34.4m
@SpursOfficial £0.3m

熱

LIVERPOOL NEWS: Daniel Sturridge to join West Brom on loan after rejecting Newcastle switch

READ MORE ➡️ tlks.pt/bIWZve

#LFC #WBA #NUFC

紐狗

加埋羊 net spent 都 190m 多軌成 100m 猁 15xm 熱 190m

雲加又然

唔好咁老定 多仔而家唔放呀

唔放都洗第三多錢

曾經傳過黎阿狗，嗰時好勁

e+ 要外借

希望咁多位手足入去睇下,比下意見。
好耐冇寫呢類文章寫得好差

睇得出你有心寫野, 但係平台唔適合啦, forum 好難俾到好多人睇
如果有專講阿仙奴的平台, 我相信會有更多人俾 like 你

我唔會長期寫，只係一兩次，
我以後會寫其他野。

寫文係需要勇氣, 同埋唔好將惡意負皮太上心, 當然有心俾意見你一定要聽, 每個讀者都係你老細

利申: 寫文搵食

唔用書面語？

Forum難d用書面語

AFCAMDEN‏ @AFCAMDEN

Aubameyang won’t be Arsenal’s highest paid player for long. Make of that what you will #Ö

無關係, 但我個人覺得用書面語讀者會睇得舒服啲

燒今年咁生性, 大大力轟落去俾佢

講多兩句, 今時今日寫文係好難做, 當你只係放上網, 你要問自己幾個問題 !
1.你想要嘅喺PV 定發表自己睇法?
2. 要PV 難免用誇張標題, 但你過唔過到自己果關?
3. 若果唔喺為PV , 你鐘意點寫都可以, 但唔好期待有乜嘢收獲!

用書面語我會停唔到繼續寫

我或者會出書，但當然唔係講波

用口語但係有啲位啲字眼突然間 formal 個 tone 有啲唔 consistent
有啲位好似格硬用排比奇奇怪怪
承上啟下個 transition 麻麻
個 logic flow 唔係太順
有 stat 但係喺戰術方面分析得唔夠深入
例如同 lacazette style 唔同既位可以囉佢兩個啲 heat map 比較下
羊既技術特點唔可以單單用入球率黎講
最好有啲 highlight example
最後真係唔慣你寫認真野
甚至有啲位好似改自己風格想人認同/ like 咁
利申: 寫英文搵食唔識中文

其實我仲想講埋操守問題,但係太長了
承上啟下個位我都覺得有問題,但係諗唔到點排會好啲,下次會考慮下。

我覺得你篇野太小心唔夠放
一來變到好似啲機械百撘文
有啲位想搧情但係到喉唔到肺
但係分析又唔係詳細到可以做技術文
有啲唔係好寫得出自己風格

The Arsenal Horse
Imminent!

會唔會3點

都 6:30pm

即係應該癲狗返D?

唔係要收市先宣得咩

係連登唔做癲狗多數都無人理

阿狗 shares 係 trade on specialty market 唔係 public
應該冇 inside information announcement 既 requirement
Not sure

出書你當興趣無問題, 今時今日靠紙賺錢好難

唔想太癲,雖然我可以好癲

你寫正經文係咩風格

純粹想完左一個心願

原來禾巴又係同行

佢自己有錢喇

議論味攻擊性較重，
好似辯論槁咁

Olivier Giroud is edging closer to joining Chelsea as talks are going well between Arsenal & Chelsea over a deal for the striker. [@DiMarzio] #afc

咁就gogogo啦, 搵出版社傾, 盡量傾唔洗自己貼錢果種

除咗我地對基佬的愛, 去轟真係ON撚9

咁你上面果篇就冇呢個 substance
雖然有啲位啲用字好似中辯
百利而有數害
其次 另外 再者 最後
如上文所言
啲反問排比我睇果陣個腦都有左 debate 既 tempo

我屌 最唔想發生既事

你試下開po topic係
“我係一隻癲狗，狗膽入黎咬我”
應該會好多人睇

你出篇
“我夠膽講 奧巴美羊喺阿仙奴一定失敗”

包有 PV 番 而家讀者最鐘意睇人仆街最開心

之後入到去篇文係屌現代球迷係咪都屌左先
咁先精彩

阿狗唔好再賣比敵對球會好嗎

之後就會個個都”清 駁晤到 “ “ching sick ball”

屌佢老母敵對球會仲要爭緊前四，係咪痴撚左線啊

熱刺25m 買Moura 咁抵

連登討論風氣

垃圾嚟

唉屌你老味賣自己主力比敵人，真係未見過咁撚on9既球會

所以都無咩討論空間嫁啦

依加傳得好勁
轟30m簽住烏

唔好賣啊屌

借得唔得？

點解你地要咁樣 炒單刀 頂高 射飛機果陣 你地個個都叫佢走
到宜家真係要離開 就係到挽留

臨瞓前入來j返野先

30m 32碎 打正選垃圾到仆街
都唔知有乜好挽留

Sky 話我地標 35M
野心愛上年都有 bid 不過基佬一定要 London

如果真係放基佬去轟，真心對阿饊底失望

情願奧巴美羊唔黎

35M 賣對球會應該係好, 但情感上唔想, 如果買果隊係外國就好

而家直頭係用左好多個球員，去放換一件美羊番黎....
值得咩？

Belgian side STVV want Chuba Akpom on loan until the end of the season. The transfer would be Akpom’s sixth loan deal in five years.

有D人一早應該走，
真正「換」羊既只係基佬

以實力計, 有好多係實力不足
不足: 禾,高基,加比獸
離心: 山, 100分

山神》 換米希
禾仔+張仔+哥基+基佬》換奧巴美羊

雲加你係咪傻撚左？ 仲要放比獌同轟直接競爭者，條數點計都係蝕

賣走堆垃圾
换個德甲神射番黎(都算半粒星) +奧燒肯續
點解唔值？

100分想走，
禾仔未夠實力踢正選,傷都係問題。
哥基連我就唔知爺爺做乜撚野，
真係得基佬係換羊

禾 + 張 + coq + 基佬本身得張正選
20M + 40M + 12M + 35M = 107M
羊英磅 53M + add ons
點換法
何況青左勁多人工 summer 又可以買人

基奧特去轟都得，換個雷斯加錢番黎我就覺得係good deal 我地放走左好多人，其實前鋒唔夠人用嫁

屌解釋左幾萬次揾人整個 Q & A la on9

張明明夏天放嘅 你唔計換埋拿卡番黎

咪空啲位 summer 買人
而家啲 source 都話唔會放 giroud 比轟
係佢個 agent 放風想走
講真得佢話要去車仔阿狗冇話過賣
再者我地得返聯賽同歐霸兩條線

淨係半年娥山狗換到mk返黎已經係good deal啦
之後清走左瘀血/唔岩用既人又慳左一大半人工,
要知道阿仙奴草埋草埋好多唔勁又幾萬磅一星期既人
呢個轉會窗我覺得都叫做係做得唔錯

唉
佢肯去多咪大家開心
死要去軌坐

冇歐聯踢唔洗諗大手買人

新人新作風
決斷左好多
清埋 debuchy 入多個中堅就掂

想留喺倫敦
好似施治咁姐
短時間放多個球員去死敵
冇感覺了

買到 MK + 羊已經好撚神奇

岩 不過見到evans上場果下失誤就希望唔係佢

咁講咩忠心真阿
笑死咩

簽evans不如慳番啲錢擺銀行收息好過了

佢唔差既
果下失誤你覺得今年 K6 少咩

清左咁多人
wage bill仲少左

有經驗做 K6 + mustafi 後備 / 三中堅唔差呀

咁咪啱囉
所以清左禾我都冇咩好 complain

空左位同清人工的感覺係好事
不過情感上一季放兩個前鋒（半主力）比競爭對手，心裡難受 其實基佬人工幾多？

我覺得放黑碧去多仔就一天都光哂....留基佬後備殺手破密集

之前堅持唔想放山狗比獌
比呢度d手足追住黎屌,追住黎抽
不了

Sky Info: Anthony Modeste wechselt im Winter nicht zum BVB! Kommt der Aubameyang-Nachfolger vom FC Chelsea?

#skytransfer

咩意思？？

多仔肯要黑碧先得架
你咁講不如比 akpom 佢地比 campbell 車啦

隻羊好似未夠班踢我廠 寧願要大巴拿 基沙文好過

點廢都起碼好過holding同張柏芝

Grizemann 同 lacazette 同樣型不了
Dybala 大賽冇表現
寧願要突破能力強啲既
例如 mbappe 或者 neymar

岩
Mk laca 都起碼要換做麥包皮同利雲先得

neymar南美狗,snack不了
mbappe個樣成隻忍者龜咁,不了

其實美斯都唔差 雖然30歲 不過揾佢搭拿卡錫迪應該會幾好？

如果真係成事，幾乎成條攻擊線換哂

唯一核心無換就係奧燒 雲加當年話要建立一支圍繞奧燒而成既球隊 應驗了

夏世三其實幾好

咁為有用回塘丙朗做 laca 同 giroud 之後第三後備
定 lewandowski?

踢得半年有鬼用咩

美斯老了 佢免費黎都咪搞

想個基佬拎幾錢人工？佢份約仲有幾耐

基佬係唯一一個幫臭燒刷到單季十幾個助攻既男人
賣佢=迫走臭燒

仲講

成日散步 不了
用番2禾b都唔錯

17年頭續左約,減左人工,好似~90k
份約應該到20/21年

太老喇人工又太高
Hazard 可以稔下？
不過入波能力比較低
同埋車仔應該會要我地用基佬換
不了

的都好唔想基佬走......
而家有d為買羊而迫走基佬

2&b踢法同美斯差不多

Modeste唔會係今個winter去多仔 auba個replacement 會否黎自轟！？
咁解

2禾b認真唔錯
除時變第2個美斯

後生啲
其實有睇波就知同類型
雖然冇入咁多波（唔夠供應）
不過級數唔係爭太遠

仲要減人人工～好狗...
咁企硬35M, 一係拎人黎換 死轟狗

阿狗青訓Marcus Mc Guane 加盟巴塞B隊

咁又難D 最多變老馬

換金章安 / pedro

慘了
又放左個未來美斯走

有咩人換

sor比錯負皮
屌 咪係囉 唔計張狗 山狗
禾狗見晒頂 gibbs贊錯兩條終極垃圾終於清到
包皮本來都冇幾多料
港男傷完淨返幾多料大家有眼見
再講 山狗expiring contract換隻mk返嚟都叫冇辦法中嘅辦法啦
張狗0 條垃圾 收皮啦 喺阿又係爆下隱下咁 仲要反骨叫走 有絕對正選唔打走去隊仲廢嘅打後備 最慘係搞到阿要用埋d 垃圾2+b 不過40m賣到仲想點

雲加今年已經算係咁啦 季前賣山 球迷一定屌死佢 依家山狗條25 wear爛塊面再賣 都叫好好睇睇啦 不過都要繼續叫老嘢仆街死

緊係基斯甸臣啦
前面夠人了

美斯同齡鬼有2禾b勁

雷斯/沙柏xxxxxx

雲加係咪痴左線
為左羊連青訓美斯都賣走

殺柏哥斯達都真係幾岩使

Simon Stone @sistoney67

Still no replacement in place @BVB for Aubameyang, so deal still can't proceed. Giroud from Arsenal to Chelsea and Batshuayi from Chelsea to Dortmund not being discounted as way of breaking impasse.

電叻今次比連鎖轉會玩死了

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Chelsea are going to finalize Giroud deal with Arsenal. No agreement on personal terms for Edin Dzeko.

Olivier Giroud to Chelsea when Arsenal will sign to Aubameyang, so. And Aubameyang to Arsenal when BVB will find his replacement. 🔵 #Chelsea #cfc #transfers #afc

屌一陣我地放左基佬比轟
轟玩野死都唔放啊衣去多仔，美羊黎唔到

咁我地就仆街了 點解唔直接換人比多算，安全好多

基老婆唔想去多仔

基佬想留喺倫敦

多仔想要前鋒咋嘛！
Akopm
黑碧
Nikxxxx

任簡

本身 loan giroud to dortmund 6 months
皆大歡喜

咁就可以睇轟無前鋒幾節墮
隨時拉佢地落出前四都仲得

其實轟高我地 8 分

豈有此理
壞我廠大事

迪馬治奧網站報導：奧巴美揚和阿仙奴簽約3年半，年薪1000萬歐元

迪馬治奧個人網站消息稱，奧巴美揚已經和阿仙奴敲定了協議。兵工廠將會為這筆轉會支付6300萬歐元的轉會費，同時奧巴美揚將會和阿仙奴簽訂一份3年半的合約，年薪為1000萬歐元的基礎薪金和200萬歐元的附加條款。

據悉，阿仙奴前鋒基奧特並不會被牽扯進這筆交易當中，而車路士前鋒巴舒亞伊則有可能會作為奧巴美揚的替代品以租借的方式加盟多蒙特，同時合約中還有買斷條款。

而根據天空體育最新的消息稱，多蒙特目前已經和阿仙奴就奧巴美揚的轉會問題正式達成了一致，轉會金額為此前披露的6000萬英鎊左右。

可唔可以唔好賣基佬呀 借走啦

射得未呀

基佬唔走，借個黑b去多咪幾好，我成日覺得羊係黑b強化版

Arsenal have agreed terms with Chelsea for Olivier Giroud. @DiMarzio says it's £15m + bonuses. #AFC #CFC

8分其實3場波有找

當多 on9

我屌佢啊，15m

痴撚線
賣個忠臣去直接對手

軌今季其實唔差
爭 19000 3 分 only

佢無個擔大旗正前其實可以失好多分，賣基佬去就真係on撚柒尻

佢自己話要去軌
忠你老母
同埋其他 source 都話 30+M 唔會 15 lor

忠臣

真係好撚戇鳩

其實 morata 唔係咁差
牙衣夠料 sub
佢兩個入波都多過 laca 同山

最好搶番佢一個人，雷斯我覺得屌地肯掃走佢

Reject everton
Reject dortmund

成班為左懶浪漫 FF 佢係忠臣

我指莫拉達一傷，車好易老鼠拉龜失分，阿衣啲入波好黑b feel

佢去多狗就真係忠臣喇

諗唔到點解係賣唔係借咁撚on9

吓?
賣去轟?仲要收得15M

賣都起碼要賣25m 以上啦
下年都係爭四對手黎啦

The Arsenal Horse

@AFCArsenalHorse

·

3分

We've just asked our contact at Colney. Aubameyang is not at London Colney. Sorry Moley.

15M 我唔信

之前話豬腦係真阿果班友

條友根本就老婆奴

搞掂美羊未呀屌你地老母

最後決定唔放基佬
軌唔外借牙衣
Bye
班感性阿狗實好開心

我實屌死佢地

🏥 SANE INJURY UPDATE 🏥

Man City have confirmed Leroy Sane suffered ankle ligament damage during the FA Cup win over Cardiff.

More here: skysports.tv/XGfZXg

早啲傷可能會買山

直接送多個黑b俾多仔啦

睇怕都凍過水

bye

最尾個下補中真係...
我老母都入

當年歐聯真係俾人抽到乾塘駁唔到
黃金中場配件7look
ozil嚟既第一年雲加買多個似樣前鋒已經捧左英超

以前係舊燈好多手足都diu佢model，大乳
最記得好似有個叫DC既會員⋯⋯

以前有邊個唔屌基佬呀

Confirmed: Watford secure loan signing of Gerard Deulofeu from Barcelona until end of the season

tlks.pt/fH9buq #WatfordFC

yesss
無端端上左神檯咁
人地要正選走都冇計對不對

走唔緊要，唔好去車

屌 好撚凍但又要辦公

屌奶星凍到

冇其他球會落beat
佢唔想離開倫敦

屌奶星凍撚到仆街

咁撚凍嘅，好彩返十點半，可以係床到訓多陣

David ornstein:

Merry-go-round: Giroud was lined up to replace Aubameyang at Dortmund then got offer from Chelsea & was keen, so Dortmund turned to Batshuayi. But Chelsea baulked at Giroud fee so discussed Batshuayi/Llorente swap with Spurs, which nobody agreed on. Deadlock #AFC #BVB #CFC THFC

Maybe no aubameyang

Kicker: Dortmund are back in the running to sign Arsenal's Olivier Giroud, with Chelsea (who Giroud has been linked with) now interested in Tottenham's Fernando Llorente.

#BVB now have to make a decision: try for Giroud again or go for Chelsea's Michy Batshuayi.

#AFC #CFC #THFC

住烏幫手去半季，封番個精忠報國牌坊俾你

😂

David ornstein 話 deadlock now

住烏肯去多就解決到啦

雖則之我覺得多毛毛點都會放

dc 深潛左

基佬去多半季啦 個老婆咁撚煩㗎

咁撚樣衰離婚啦

唔怪得佢偷食

紅顏禍水

好凍

羊呢

變咗羊腩煲

係好q凍

我凍醒咗，痴撚線

FC Kaiserslautern are interested in loan deal for Krystian Bielik, according to kicker. #AFC #Arsenal

豬腦係真阿就躝去多啦

幾時完轉會窗

一係送晨操之星比多啦

Merry-go-round: Giroud was lined up to replace Aubameyang at Dortmund then got offer from Chelsea & was keen, so Dortmund turned to Batshuayi. But Chelsea baulked at Giroud fee so discussed Batshuayi/Llorente swap with Spurs, which nobody agreed on. Deadlock #AFC #BVB #CFC THFC

終於上到車 條街勁大風

熱狗31到下個月13號要踢五場，其中要踢曼聯利狗阿狗同蛆

New: Report: Akpom set to join Belgian side with really long name p1r.es/2EjLI7b #arsenal #afc

德國轉會窗係星期四早上一點完

Merry-go-round: Giroud was lined up to replace Aubameyang at Dortmund then got offer from Chelsea & was keen, so Dortmund turned to Batshuayi. But Chelsea baulked at Giroud fee so discussed Batshuayi/Llorente swap with Spurs, which nobody agreed on. Deadlock
BBC David Ornstein

本身就應該要起咗身

[護士]好想resign

仲未公佈既喂

宣佈賣基佬

咪撚賣基佬啦 仆街

我估最後搞唔掂

多無replacement都照放啦屌，強留美羊之後咪又係hea踢

多毛毛快啲去買莫迪斯提，唔好諗牙醫啦

點解韋斯咸唔要基佬牙
椰子燒味岩哂 卡路爾又傷到四月中 前鋒荒佢又唔鐘意小豆

佢都無sell foul

換險簽名單小豆番黎 咁中意執曼狗d condom
又可以彌補當年小豆變黑b 既惡夢 好似見到打j j緊正妹 臨射果刻彈個男人出黎咁

完

唔想起身

今次又ff完成

基佬振夫綱好唔好

基佬過車係咪反基會出返晒黎

兩單轉會都搞到咁柒煩
今個冬季夠哂drama

係啦，過德國體驗下啦

其實點解基佬一定要走?
佢唔肯踢後備?

等你班留基撚慢慢留 留到無前4無燒續約

世界盃

都唔洗比賽 淨係睇轉會既娛樂性都咁豐富 抵佢搵咁多錢

凍到係街喊左出黎

佢地到時唔好屌入唔到波就得

最後48小時

.點解冇人要黑b, 黑b後生咁多

樣衰

推爆多兩個Po 然後宣布買唔到 爽呀

真48小時

黑掹掹，不了

成日都做deadline fighter

買唔到啦 之後基走 confirmed

關咩事 根本係劇本黎

又險簽

德甲長期入波咁多都嫌三嫌四 又話人廢又話唔岩呀又話無plan b又話射術同豬sir差不多
世界杯年人地都想踢多d 但基佬正選有幾多料大家都知啦好老實

除左兩日褲巧凍

好撚凍

卡左係基佬度...

渣ga

叫佢老婆躝啦 幾個女去多姐

講真呢個天氣廿分鐘熱水涼係基本人權...

浸浴

基佬正選無料但後備真係交足貨
賣去轟可能幫人汁多幾分

豬腦正仆街
你去多咪得 又要去車
反骨到

ipad陪你浸

上水賤種

係 但人地今年都唔想做後備 世界杯年
唔去轟=多無阿衣=無羊

訓係床到睇班傻仔喊有幾凍真係人生一大樂事

屋企有暖風機
出到街就好凍

問題除咗放基佬去轟之餘，一陣佢玩野唔放牙醫過去一樣玩完

do話依家多又追返住烏，車就想要羅倫迪多啲，用巴舒亞伊互租半年，熱刺就想直接轉會，但係阿姨唔想去做後備

有得加clause架嘛
好似多都係done曬
Subject to 搵到replacement

其實住烏岩轟用咩

都唔肯去...

基佬玩轉成個轉會

離婚啦屌 麻鳩煩

一定岩

佢未去阿之前都唔係住倫敦架啦 去幾個月第到有咩問題先 女人真係麻鳩煩

屌你老母傾唔掂咪傾第個囉
圍繞左羊傾左幾鳩耐
就算簽到羊點都要入番隻翼啦

轟啲出波好過阿狗十萬倍

轟唔係買迪清高？

係倫敦浦慣左

仲入前場
打109？

淨係zappacosta 同m朗都

阿朗素果堆出得勁準

清高唔肯去

留明等睇搞左咁鳩耐
都簽唔到 而球會無第二目標

而家的確係無時間

太遲了

翼的確唔夠喎

所以我咪咁講

要計得iwobi 米希達恩⋯

燒味足球

永遠都冇第二架啦 一係簽到一係唔買 好撚有性格

之前一直追malcom, 之後見多肯賣羊就全力轉攻,點知埋欄多話要簽人先肯放俾人渣住春袋

2b 夠做了

真係得返48小時渣 好難傾第二個啦
我個人麻麻奧巴都覺得快快趣趣簽左先算

me撚2

點會唔夠
買返個正選防中就真

走左山狗同禾仔喎
卡叔又收左山

2b

痴撚線 竟然想換雷斯 巴打係咪迷雲黨
雷斯防守能力廢撚到一個點

沙卡 艾蘭尼 奶咁踢都唔差

仲有100分

當年8：2都一字排開啦
要簽一定有，爭在係咪亂簽

Ozil唔打翼打邊 ？
仲有除非你打雙前
Laca/ auba就其中一個要打翼架啦
如果打雙前 即係少個中場
藍斯又可以推落翼 仲打得好過佢係中場
仲有垃圾黑b

永遠都係咁
痴痴地

已經唔記得有呢個人

傷左件咁邊個踢？
翼就傷極都有人

其實雲加手底下出波翼鋒無個惦
用得勁都係攻中打邊，邊中場
MK, Iwobi, Nelson 甚至乎Ozil都可以挨邊打

你理得燒咪定鹵味，贏到波就係好味啦！

睇佢個勢係咁賣翼，真係似想打雙箭頭

要換得藍斯可換
防中都講撚到口臭啦
雲加當沙卡做正選防中

廿幾年黎都係咁啦
就算全盛期有皮利斯龍格堡出波都係差

講緊front line 得拿卡 welb 基佬 得一個正選料 0冀鋒
長打451?

咁咪係 根本中場係最缺

要賣基佬了
無心情

中堅嚴重好多

要雙箭基奧特 拿卡都可以試踢啦

講緊就算簽到羊都仲要買翼wo
Mk 定ozil坐bench ?

人好撚夠 但質素就
大細梅 k6 浩頂 柏芝 其實夠踢

無budget 喇

咁長遠係要英撚既
唔係遲下註唔夠人

咁講成隊u23上晒黎都得

琴晚都提過我prefer簽翼多d 逼iwobi落後備浸下先

佢似乎想全靈活形，我甚至覺得佢想複雜
亨利
柏金
皮 肉腸 比提 堡堡

咁當然有就幾撚大都要左先

其實防中既攔截力唔係唯一要concern既地方
位置感，預判都好重要
鏝個費癲係咪下下硬搶？要整個戰術去配合
阿狗咁既防守體系你放2個大肉腸都係會失on9波

唔係不停叫佢買防中就解決問題的

我諗佢地未衰到u23掛
但係係佢地無外借情況下的確夠用
要買都係夏季買

最搞笑係擺咩人落去踢都係咁鳩

法國某巴打為左撐基佬真係可以亂撚咁講野，
同小欖王有得揮

防中既positioning 都好緊要，first spot攔唔攔到傳波/封住傳波對象等等，
好似阿迪達當年做呢兩樣野就唔錯

其實係咪雲加極小輪換
大家先有錯覺覺得夠用

rubysh

倫敦而家01:14
大家著褲喇

而家最好係艾蘭尼 沙卡 奶咁
擺多個落中場幫輕下

開名啦清

Dortmund won’t finalise Aubameyang transfer until they get Batshuayi off Chelsea who won’t finalise selling until they get Giroud off Arsenal who won’t finalise selling until they get Aubameyang

4123單防中雙中中？

laca = 柏金
羊 = 享利
奶= 比堤
渣架= 韋拉
雲加 = 雲加

呢類位置感型既防中通常都係中場中挨後踢，因為無咁既視野，傳球技巧，經驗根本就無可能有咁既預判能力

拿
燒 米希
奶 沙卡 艾蘭尼
諗起都扯

買左奧巴美洋未？

4321？

聖誕樹陣

買埋羊wo
Mk ozil laca/auba Ramsey iwobi welbeck
爭2個位wo
再買多隻翼買正選定後備

Iwobi躝落後備吸經啦

cls

出文啦你 咁多嗲

咁你正選加埋個新翼點出

夏天轉會要買返個前場有潛質幼幼啦
依家前場年齡層28+
都要買返個有氣有力既返黎

Nelson咁樣盃仔都冇得踢...

酸

屌 咁算啦 完左了

出面開緊拖啦

Ozil未必續約
同埋ramsey應該當中場

壓多佢地幾M喇
搞到我地要放基佬

埃及仔應該可以踢到，不過要浸下

即係琴日BBC david, kicker, agentward個d全部廢up
on9

不嬲個個都話多要有人頂先會賣

股joy

Going to leave this for the people that actually have half a brain.. you really think Dortmund will miss out on €60m because they can’t sign a replacement like batshuayi when the director of Dortmund and fans said no going back for Aubameyang? 😂 please use common sense.

針

隻牛牛死左了

多毛毛=領匯=賺到盡

可惜果時韋拉一個當2個呢

升左咁多啦，回一回健康d

比起羊 我更擔心牛奶 今晚如果出藍唔出奶既話奶都凶多吉少 雲加一百個老母都唔夠我屌

Qq?

奶燒要續約呀

奶真係最緊要果個 串連中後場

點解奶會唔續
當初諗棄唔棄佢個陣唔係個個話佢真阿咩?

無錯，我唯一支持羊黎嘅原因係續約

藍斯打翼好過打中場唔見左人啦 之前打翼都ok
Ozil唔續都係夏天先補啦 依家得歐霸仲要冬天
肯黎既都唔會top啦
得羊咁岩走先all in 姐

起左買早餐，未返到公司

雲爺爺一季無晒燒 奶 山會唔會嬲撚到震

等緊佢唔續約 屌9佢25

已經唔夠講到要人生攻擊

夏季買啦咁
藍斯個定位係奇撚怪怪
踢中中又鐘意成日上前入攝埋門

當初想返黎個陣又話幾愛阿
又話fight for乜乜乜
而家踢返起少少喇又要睇簽咩人呀?

仲係樓下食緊早餐，坐陣先

又股joy

你講左你有幾多身家未

奶應該扭緊零用錢姐，仆街好心唔好咁撚姑寒，爭1萬磅/week

其實係輔鋒 後上入攝

奶俾人減人工

你幾時見我同人嘈交要曬銀紙

未使出絕招住啦

青訓 真阿都要咁對佢
屌你老母

同埋佢應該想隊波比承諾佢
Such as future cap

Sanchez to Manchester United

Olivier Giroud to Chelsea

Arsene Wenger to Manchester City

Good business
Everybody wins

1萬磅你班廢青打一年工都無呀

叫做勤力同走上走落
覆蓋範圍大
但硬係好似周身刀無張利咁

練好d射波啦，成日藍天射球

出埋performance bonus高過宜家 首先佢要踢得夠

咁仲算唔算DNA
要名要權就承諾
要錢就25

講起奶都幾灰
19歲果陣睇佢真係覺得好有潛質
但同番依家比其實進步好小

你有好軍醫奶咪踢足囉
比埋d閪軍醫借d 2減人工
食屎喇

險簽feel

重點係阿仙奴係前幾年都overpaid俾牛奶仔啦
90k/week養個文員你估少錢呀

將心比己，公司減我人工我立即屌佢老母唔撈，零願轉打第份人工少啲

都叫入得多關鍵波
算啦
足總盃對候城 同上年足總盃對車

應該險簽了

咁佢都打左咁多年，叫做老大哥，
想有機會做隊長都合理既....
不過爺爺同班垃圾management 會唔會比就另一回事啦

簽個球員你預佢傷就咪撚簽啦
簽得緊係預佢踢到

阿狗靠佢

打fm第一時間係換撚左班軍醫

比d閪醫醫到miss 左大賽添牙吊那星

如果你續約前幾年
你不停請病假射波
公司都無炒你咁又點睇
況且宜家係明減實加
只係要你翻多啲工姐

好難無啦啦搶k6同m4個隊長黎做

計出場再加錢都可以接受
上面果段當我無講過

其一 咁佢真係易傷既 去般茅下半季都長傷

心裡不是味兒啦，佢唔係請病假，係工傷

有common sense就唔會今時今日仲捧隊西波啦 -,-

之前外借前，奶好似係第3隊長

岩呀 比住vice cap先囉下年m4走左

m4都退休啦，啞撚頂龍咪打多一兩年就踢後備啦

每次見佢比人掃低個心都離一離

唔係我子？

咁應該捧邊隊啊 Ching

暴連

雖然名義上無
但其實宜家都半個vice cap啦
per>kos>之後好似已經係奶??

咁應該排住隊先做第二/第三選擇
等m4 k6退落黎或者走人先

我子成撚日無正選，唔記得係咪 我淨係記得我奶戴過隊長章

佢d工傷自己拎黎既

搶未搶，法比當年夠季中轉正，有影響力先有資格做隊長，韋太子合格有餘😋

梅毒應該接近退休，咁k6都係打多一兩季，之後再讓位比佢？
如果佢仲係到

咁情理上係工傷啊，唔同我自己炒車請病假

應該係咁，之前傳份約係包隊長

我覺得咁樣最合理

仆街我仲諗緊邊個小欖王

真阿dna,比個承諾佢都好合理，
唔通好似路狗咁拖住人咁多年最後叫分手咩

記性越來越差，而家淨係識當我油尖旺openrice
就黎問你一個月收返8蚊

Sick玩呀
用盡女人既青春
之後飛左佢

我都覺得合理，而家通漲咁勁，照舊約加隊長算啦

唔到我話事

2019仲有一堆完約 睇下點死
Dllm都唔知點撚樣同人傾既

唔緊要啦，你打fm已經換走左最廢個個

當佢係巴士司機
之前幾季係不停衝紅燈
業績係幫到公司,部車可以行多幾轉
但講句唔好聽有傷又真係自己拎黎

宜家咁踢好幾多

我第一個放走山狗

估我唔知你想講爺爺牙？

比喻幾好 我覺得我奶應該傾得埋欄嘅，隻羊係買俾燒睇

留名睇乜都簽唔到

笑話一場

次次都會換走曬班教練先
第二季就撬猁個助教過黎

到k6做隊長即係到佢長傷

最慘係英撚外圍賽踢到曉飛
到決賽週先黎傷

藍 仲有邊個?

空炮

超多
另外個半隊

Cech

剛剛check咗，黑b,基佬,ooo,cech,夢遺,大波子
on9

股joy了

燒奶

我都變鍠迷

大波子同ooo都唔留架啦，夢子就睇下會唔會跌啦

解散隊波了

u fat fat la

雲加肯躝就仲有得救

比出面post位清教啦，
場場90分鐘換基佬落黎燒味救世

anti- bra =鍠迷

大波治唔留 黑b是但 基佬聽日走
夢遺 cech 大機會續
ooo有人買 就留唔住
燒奶就...

Bordeaux have entered into discussions over the possible signing of Nicklas Bendtner, according to L'Équipe. More follows tomorrow.

走埋燒奶甘心做中型班算撚數啦

Am 快手走啦

個cycle又要重複
下季季中雲加續唔續?
人心惶惶-->個個都唔續住睇定先
之後就個個都續唔到

仲有深水埗太子呢

同雲膠一切完約走人

咁凍今晚唔起身睇了

等睇米希達恩

屌你睇返record 你真係起碼每個月問我一次

有冇講話出唔出mk，出就起身睇

如果 和脾有正選我唔撚睇

等睇勝利11人
.............................拿
垃圾廢柴伊禾比..牛..燒
...........................夏..埃

其實點解有人會覺得燒仲會續約

唔想射空炮呀

清入錯狗竇？

轟bid左20m
之後就stall左

雜種牙

通常拖到咁後會乜鳩都無

但今鋪對面都急
話唔定今晚有消息

出左bonus了,fat fat

收嗲啦

Arsenal's head of recruitment, Sven Mislintat, has told Arsene Wenger to make Julian Weigl his number one summer target. He is extremely confident he can bring him to the Emirates if Arsenal are willing to stump up the money. #AFC

請條友番黎就係為左撬多仔D人

G bo

Weigl

一個撬巴塞, 一個撬多仔
BTW打機用Weigl都幾好用, Xhaka太慢同太迫真 - 完全唔回防

ching 神請

普子bonus應該有我三年人工

me 10年
利申: 最低工資掃街

險簽了

me fai ching

好欣賞D會然出公海開新PO嘈, 唔影響吹水PO運作

做咩唔cap埋你句人頭豬出黎？

btw人生慘都叫人身攻擊 ？

花生

U 高層

According to the Times, #Arsenal’s chances of signing Jonny Evans have receded, with West Brom determined to keep him until the summer.

me 食物鏈底層

請移玉步到罵戰PO

#感恩
#阿彌陀佛

我地好和平既
希望初瓏會員唔好又cap哂圖咁就唔會有罵戰

內房又fatfat啦

訓醒

廢青

想去鼻寒中心

-1.639%...
得CHING嗰隻升

屌..我好想放呢種假
訓醒落去食個早餐先慢慢諗做乜...

幾時CARRY我屠龍

你幾時ok,叫埋牙奶

日日返工做狗

佢真係股神黎
應該又屌緊model 了

話時話如果想跌少少入收息股
應該睇10天線定20天?

星期五放假

正路依家就唔係買收息股既時機......
不過真係想入就20天線啦......

早晨

而家似摸頂？

見你夜晚都有玩

農曆年前入乜股

收息股長渣就緊係等低位買

問ching神

月供股票係咪開中銀好

你點知幾時低位😂

起馬都50天線，100天線呢D
預得收息就以年做單位持貨
心急想買既咪入囉

低位係咪即係呢D?

今日all red
除左ching果隻

5仔去到$75我先會考慮買黎收息
當然依家市況係冇乜可能
所以我咪覺得依家唔係買收息股時機.....

大戶ching 托住個價

之前話10蚊嘅AMD已經升到13.32

好想今晚睇牙恩牙

明白
咁我都係留返D現金算了, 始終唔係好多現金喺身
廢事冇錢結婚

你睇好後市既都可以照買既
如果HSI升到4萬點，依家就是低位了

京京, 等CHING指教

要回調了吧

股神們月供股票應該買邊隻？

實唔止40000喇
匯豐上到40000都得

2800

米八癲左

月供$500緊俾路囝賭馬推
俾左幾個月依家有50幾萬了

今朝忙撚到

忙屌女

又屌女

做野牙,你地成班冗員

工作係屌女 真係幸福

馬欖試鐘員

+1.601%
ching神

最後羊走唔到就慘了

阿羊個到搞成點？

不來了

基走羊黎

以基易羊

車唔借阿衣比多 多就唔放羊 多唔放羊阿就唔賣基 阿唔賣基比車 車就唔借阿衣比多 所以車唔借阿衣比多 多就唔放羊 無限loop

屌 直接送黑b比轟啦

空炮了

收到風三個一齊喺機場簽名

車唔係要迪斯高

其實點解咁驚唔面對面三間球會一齊簽約
定係其中一間真係諗住玩野
一隊留有離心球員
一隊留後備
一隊留垃圾前鋒
單交易衰左唔見得大家有著數

太高人工

迪斯高衰左啦單野

今日都冇done deal 就真係玩完

跟禾比學野

呢張拍埋禾比度 個樣都好似鳩左

都係
結果大家齊齊做輸家

無羊就無燒 玩能源

基佬真係要去車既話 換雷斯點睇？

基肯去多就一天光晒

追返po 見到sven夏天想雲加買埋懷高
連阿羊都未買到點會買到懷高呀

Both Chelsea & Arsenal fans who always labelled Giroud 'not good enough' and 'lampost' now suddenly rating him very highly again. lmao

問題而家出左係佢老婆唔想離開倫敦
所以基本上要得阿衣去多基佬去車先有得買到羊

人地會唔會換比你呀
我地想要人地都唔想換
雷欺連盃仔都無份踢

前場lmao,mola淫賤走位

雷斯唔要好過要

離婚啦咁樣衰襯唔起我基

偉哥

原來佢咁憎多狗嫁?想爺爺幫手拆骨

基唔車就無羊

有貨者好暫時避一避 短暫勢已轉

all in jor

邊輪到佢老婆話事

英國轉會時間重有42個鐘左右
德國轉會時間重有36個鐘左右

基佬唔過車留係到都係大後備黎架啦

唔使日日報啦

好想佢件BIKINI爛曬

仆街 情人節好撚貴

有冇餐廳推介牙

有都唔話你知啦 同你一齊食咩

好似話車簽左美馬臣

有冇灣轉？

IWATCH

吊牙禾條女2月生日牙

上OPENRICE揀最貴果D餐廳啦

禾夠係 好彩 陪一日
唔係個銀包實乾硬化

glo

禾刀系2月生日-3-

你=RYO蛇 SP

死撚開叫佢 成撚日貼事後飛
叫佢幫我買 就唔撚中

Mola mola

-33-

星期三幫你買 反正禾依家矛投注戶口

聽住先啦 跑完貼張幾千蚊既飛

禾條女都係二月生日

幫埋禾ok? =3=

決定供領展算

射得未？

禾就是你地三個既女朋友-3-

甘得閒上黎9up

me2 佢生日仲要好近情人節
但佢話慶祝一次就夠+唔使好貴

我女朋友sick字你唔sick

Sources: Chelsea have narrowed down their hunt for a new striker to Olivier Giroud or Fernando Llorente.

禾男朋友刀吾是禿頭=，=

轉target

太凍冇落舖😣😣

唔係話要gwu or 路蘭迪咩

禾果條都好近情人節

連幫舖頭都射波

真兄弟

狗黎

禾都係wo

巧多襟兄弟☺️☺️

破局一著:
豬腦同包輸阿衣交換借
再將包輸亞衣借比多毛毛

搞掂

同一條女

Mk 子同個咩我fd 子一定識我個罵戰po 幾好睇
個咩fd 子真係成日當正自己最識波
係邊都要屌人一獲

Link?

又到左考驗真阿迷時間

貢好似快好多
仲穩陣好多 八奇思想

淺談基奧特與奧巴美揚

LIHKG @ Android

邊個走出黎既阿迷
陣間又小圈子

Mk子咁得閒打咁大段野

全英超高大前鋒傳過哂未

西咸係咪都想借豬腦?

點解唔買lord賓呢
一樣係高佬
又打過祖記阿狗
理論上應該岩干地用嫁

啱啱起身 凍撚到

我陣間開新po

唔明轟係咁搵高大中鋒做乜
明明摸奶達最勁就係個頭

Ok 負皮

辣殺

vokes同okaka算唔算高大

支持

我都係

星期二就潛啦撚樣

巴打屌咁多女..

大家條女都

Me5

查理屙屎癲啦
FIFA愛將

講得好

1001

如果要羊就要放基佬了

88基佬

又重提小欖王

基佬下季見

禾同手足d囡囡大家刀是水瓶座 可否同你地女朋友做個fd子-3-

再見基佬